【集思廣益】深夜食物討論區

為何深夜總是餓，

夜闌人靜又好撚肚餓又唔想煮嘅時候食乜好呢？

屌你老母好撚想食肉阿，有乜肉係好方便又唔洗點整又好食架？

香港有冇呢盒嘢賣? 好唔錯

要水煮定就咁叮？

包裝麻麻，你試過好味嗎？

蠔油味

就咁叮

呢嗰味最好食喎

on9 黑椒點都好食過呢隻